[超級1Q題] 小明每日都唱一次榮光歸香港，但區選完之後就唔唱，點解？

因為一開始唱何以就完左，何已完

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

......笑點同我個名一樣

fss?

9/10

堆「哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈」多咗

不存在

頂

多謝

8/10 我覺得唔錯

多謝好感動

10/10
個鼻噴左下氣

屌又幾好笑

幾有創意但係未笑得出

多謝你！！